救命..粒牛油果核卡左係口

切完諗住用口刨乾淨
點知一野推左入口拎唔返出嚟
男朋友話吞左佢
即刻屌柒佢弱智（心諗）
唔卡喉嚨食道胃腸
痾出黎都撐大屎眼啦
宜家點算好有冇過來人教路

閱

你係咪一路梗到係咁咳面都紅哂一路打字開post都唔call 白車

999

假如遇到身邊人「哽親」，應盡快加以協助，最簡單有效的方法為[black]在患者背部兩肩胛骨之間大力拍打5次，以鬆脫氣道哽塞物[/black]，這樣做可在氣道內形成強烈的振動和足夠的壓力把哽塞物鬆脫，鬆脫哽塞物後，患者便可恢後呼吸。

如果未能鬆脫，可以改用推腹法，做法為站在患者背後，將雙手環抱患者腹部，讓患者向前傾，握緊拳頭，放在患者胃部（即肚臍和劍突之間），用另一隻手抓住拳頭，用力向內和向上推壓，重複5次，每次約1秒。

飲多啲水 唔好睇小胃液

on9

撐大屎眼

講唔到野點call

同玩吞燈膽一樣
入醫院喇

入醫院會點拎

冇圖好難討論

燈泡糖咁?

同燈泡放入口有異曲同工之妙
真係拎唔出嚟嘅你去急症室啦

好問題，等醫生答你

利申：唔係醫生

唔好吞
會係你個頭頂生牛油果樹

會唔會好柒 驚被醫生笑

當我lulu呀

留名睇口爆牛油果樹

你仲可以係度覆人唔洗call白車 都唔係好急姐

到時死因係果核哽死仲柒仲好笑

你而家係咪一路含住粒野 一路覆個post

笑就一定

難道你以為我哋依家無笑緊?

將個頭頂向地
睇下可唔可以用地心吸力 sir番粒核出黎

男朋友話吞左佢
即係男朋友係身旁或者你係聯絡到佢架啦？
叫佢打咪得囉
膠po

咁快啲死啦PR

叫男朋友用條撚塞落個口度推粒牛油果落去

10個趣

叫男朋友用條野屌你屎眼猛大佢先

你個屎眼本身都俾人屌到鬆晒，算吧啦

卡響個口啊大佬

卡喺口呀，唔係喉嚨呀

我都以為卡喉嚨
究竟係你個口細 定粒核大

粒野幾大先可以塞住個口

咩叫卡喺個口

RAP

好想睇圖

用碌鳩㧌返粒核出黎啦

即係個口咬住左個牛油果 但牛油果太大 而家 拎唔返出黎囉。有幾難明呀

含

call埋記者黎監察住個醫生有冇笑人

你搵個電燈膽放入口就知

痾出黎算啦

真心, 怕死既就call救護車

rip

下世小心d

試下加d油做潤滑拎出黎？